# Chapitre 8 : Fonction logarithme décimal.

* Une nouvelle fonction.
* Définition et représentation graphique.
* Sens de variation, propriétés algébriques.
* Applications de la fonction Log( voir livre page 51 : ordre de grandeur…. ; repère
logarithmique
